火車呀伯話自己福建佬落黎撐兄弟 啱啱紅磡上巴士去北角

晏晝點幾嗰陣已經有黑衫支那

唔好去北角呀,屌你老母
贏緊入去送頭呀

北角至炮台山重防注意